[月經] iOS集中討論區 (147) 有望藍色iPhone 12

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 14, iPadOS現已推出 9月17號凌晨一點

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

ios 14 用safari開youtube個畫中畫功能係咪已經唔再work啦，早1日仲用到，今日已經唔得

有巴打講過Youtube秒block咗
可以試吓desktop版youtube得唔得

ipados 用safari 睇youtude 唔比用ad block, 唔用先到youtube

我用PROMAX,上完14好似重LAG左

點解無論app定safari 都冇yt 4K?

Google translate無左繁中

部iphone se2 死左機，黑mon中間不停轉圈符號，應該點算
用過google上面d方法都冇用

lm

蘭專業留名

係咪app store仲未死完
今朝都要restart一次部機先正常一次咁多

想問下個airpods auto switch,做唔做到兩部iphone 自動轉

好似好返

國絲留名

LM

留名 瞓咗冇開

widgets個photo係無得簡放邊張相?
只可以show最新For You個張?

上咗ios 14個成個call blocking and identifications 唔見咗用唔到whoscall

已重裝whoscall都係一樣，邊到有得整返出嚟

佢會無啦啦彈出嚟 試下reboot

Youtube突然間用唔到picture in picture

Google咁小器？

用desktop 開到YouTube pip
但宜家冇得lock screen 播片

肯定係

Yup 標準答案重開機

Tried force restart? 好似打機chok 秘技咁架喎

因乜解救16/9真係唔出iPhone之後無晒聲氣leak幾時出

利申：部7半死

可能大家已經冇曬期待 或者由鳩得佢 出就買唔出就算

14 好撚食電

因為up完14都好順唔使換

好食電下
希望行多幾日好d

因為關於watch/iPad啲leak中哂
用同樣思維去睇啲iPhone leak即係新iPhone可以唔洗期待

以前係連登copy 幅圖出去係真係貼到幅圖
但而家係link
有無得較翻

Leak個日期都好啊
就黎頂唔順要買部SE 但又好dup春咁

有無人pro max升完14之後打字會lag機
撳完制要等一陣先出到字

無事

11 beta 開始就久唔久出現下

我13果陣都無事
升14就

想知ios14有d app 多左個區域網絡咩黎？

我見fb有但ig無

升咗14試晒widget, AirPods Pro空間模式
耳機自動切換唔同device等等
體驗同新機一樣
唔使換

平時netflix唔enable既就會chromecast唔到，唔知facebook用係邊

iPhone 11, 升完14 beta 就開始有

似係想收集大數據

關於本地網絡權絡權限問題

thx all

有冇人上咗14之後whatsapp一㩒錄音個掣就好撚大聲明明音量已經係冇聲

Facebook tv app有用掛
不過off啦

Tv app有用都明
我用iPhone 睇YouTube 有時想射條片去電視
佢都要攞咁既權限
Facebook 攞黎做乜

12就算冇120hz 都好想換
午餐肉機身真係好正

因為facebook睇片都有得射去電視

推post
同埋靜靜雞推自己條片
未決定買邊款iPad嘅巴絲可以睇睇

仲有Apple Watch

中意嘅可以入YT俾個Like
唔中意嘅屌得細力啲

我反而覺得今年突破位係touch id
唔係佢好難sell face id

想問airpods pro auto switch包唔包macbook??
有啲網講all devices, 有啲淨係話ipad, iphone
So far macOS11.0 bet版用咗成個月都未試過由電話auto switch過去

同意
諗起佢要faceid 解鎖 applepay 真係不得了

會唔會有兩種biometric?
遲咗成個月可能就係諗緊點整曬兩樣

不過我諗得iPhone 12 pro & 12 pro max有兩樣
始終non pro上晒 OLED Pro機都要揾啲嘢突破下

好撚煩

Reboot完都冇

居然要出動到武肺先可以令出名唔聽人講嘅Apple出番touch ID

Macbook都冇兩樣，iphone點會俾你

岩岩更新左ios14, 但發現apple store 個ID 無得切換。應該去邊度可以搞到？依家系統默認為日本帳號，我想轉返香港帳號。

但iPhone 通常都係有新嘢先架喎

ios14有無清鈴聲音量出問題

XS 係咪正常

5.4

‌‌Youtube 封鎖 iOS 14 畫中畫功能 沒付錢買 Premium 會被禁用

ios有冇啲app可以加密個別檔案？

仆街到 一係premium就開埋YouTube app pip
Safari得720p 點玩啊

shortcut仲用到

將來口罩變成潮流，冇得唔加番

唔會
YouTube 迫大家咁做

Safari desktop 都做到

用其他app/shortcut

isafeplay?

apple 點會俾晒兩樣你，佢只會用佢覺得最好嗰種

Youtube 封鎖 iOS 14 畫中畫功能 沒付錢買 Premium 會被禁用

睇落2021都未除到罩
加返touch id係從現實出發

就出12
X 就夠3年期換唔換MON同電好呢

有無6s plus師兄Up咗上IOS14
想玩An狗用嚟打飛機嘅Widget但驚6s+負荷唔到
DLLM Gay cook我想換iphone12呀

有無keyword提示

XR差唔多兩年都換，check過叉咗582次
已經冇以前咁爽

Apple map定位變咗大範圍，
去旅遊搵嘢點算

有無得set返以前咁呀？

點解成日要迫人買大機
Pro Max 6.7" 真係太大部
但相機咁屈...

youtube 係咪咁撚小家

岩岩都睇左
老實講apple分兩次出搞到我課金既意慾仲高左
因為兩個發佈會都有主角 唔會令到之前咁得一個主角

想買back to school嘅iPad Pro
諗緊買11吋定12.9吋，望過幾次都好忐忑
主要係返學寫notes，教波做戰術板。
另外使唔使買Cellular
諗住買埋pencil同magic keyboard
另外已經有部Windows Laptop

在等下下代下放比pro用囉
下下代應該有120hz

我仲頂到 好順

enter the fakecode if your girlfriend asks you to unlock isafe

咁係咩意思

決定左今年要換機
部 X 粒電開始漲起左頂起左個 mon

第一頁有

Xs max決定換電算

set另一個密碼入到去唔同嘢

有iPhone 唔使買cellular

12會正啲 夠大

Magic keyboard 就

btw ac+係必備

Fake password

6.1寸pro個定位愈黎愈尷尬

pro max唯一唔處係太大

換機啦 公司冇收入啦

要著左個sms/來電回報先

有淫照

Thx Ching
望過實物之後覺得11吋似返本notes，但係唔買12.9又好似好傻仔咁，橫掂都係咁多錢
始終讀書好多時都需要multitasking

人哋咁大段字話俾你知sms內容會被人睇晒，你都堅持？

真 同埋大機=大電

見可以換MON 就想順便換電咋

電明顯快跌左 一係睇埋出12點先決定都未遲

個問題係你著左先見翻個block call 跟住你可以熄翻佢

我錯唔記得講下半部

再研究下，thx先

用左幾日，ios 14比13食電

換埋冇壞，你3年粒電正常都老化

Spotify 測試 Apple Watch 播放
無需連接 iPhone 直接串流

岩岩CHECK左 叉左700次
12出唔出都好 可以去馬換 X 應該點都留住紀念下

諗住睇波 無意中發現now e個app已經支援到ios14個畫中畫

可以測試下 AirPods Pro 既 spatial audio，但啲 background 聲都走黎走去，有啲牽強

8D Audio of Avengers Assemble Scene from Avengers Endgame Movie

綠點橙點功用

外國冇人戴緊係用到faceid啦

其實a14同12z性能差幾多 想換部ipad pro 唔想換air 太細個mon

now隨身睇個app得唔得?

無用開

update完上14, 大家有冇重置成部機?
你地係揀reset all setting 定係 Erase all content and Settings?

得 用左黎睇英超

用到

正 tks

何解要咁做，剷晒啲嘢又重新整過入去好大工程

似係就咁將D聲左右咁移

我都冇收入

呢個for background play only
pip係玩shortcut

我有d shortcut同Siri把聲廢佐

air廢啲喎續航一樣、iPad無散熱問題

整體12z勁啲
除咗開app可能慢0.X/0.0X秒
14得單核高少少

乜Picture in picture 只係個app使用中先有，我一開其他app佢就冇咗

呢啲8D audio係條片本身整咗係咁

好似得Apple TV+ iTunes戲先真係用到

lihkg內置嗰個唔係嚟

會唔會出se plus

Ipad唔係話睇到4k咩

孤狗又收返個4k

即無youtube以外嘅就得？

有無得share

google依家cheap撚到safari pip都ban撚埋

我個Post #1已經寫咗啦

iPhone 幾?

14.2順到有啲得人驚

舊機順過14.0

有返 Beta 8 啲 bugs

搭單問有冇人back up唔到？

但我confirm過iCloud 夠位，又有連wifi, 叉住電
都係backup唔到

whatsapp內置=shit

試吓 set 唔自動 Lock Screen，著住行 backup 個版由佢行

做乜鳩音量限制變左做去用AI分析分貝去降低音量

有時限左75分貝都係好大聲

我有
成部機剷晒
始終新版大update 都要咁先裝得乾淨啲
嚟緊如果出big sur 我都會咁做

冇錯 我每次升ios都係咁做
我會臨瞓前做
熄左Auto lock screen+開著backup個頁唔好跳出去
第二朝瞓醒搞掂

我見佢會自己轉相，但好似未有得set住

默認
預設

其實係點用

識用lu thanks

想問下宜家ios 14 dl app 係咪會直接飛左入去資料庫先
唔似以前咁係主畫面？

設定有得set

解決左thx bro

唔打機嘅話就唔駛換啦

除非加埋touch id/ 額頭突然無撚咗

唔知點解我㩒極都冇14.2嘅beta更新
重裝過profile但係就係冇

升左ios 14 連登app狂彈

有無人有經驗可以臨完apple care 可以r 到佢換電?

用shortcut會唔會食電？
成日覺得佢會on standby mode

佢check到你舊電虧嘅話會照換 我之前MacBook臨完Apple care前一日去換電 咁就慳咗幾千蚊

結果要刪whoscall再重新login過佢先彈返出嚟

ios 13 已經間唔中會有事

paste咗條link之後都播唔到

Youtube 封鎖 iOS 14 畫中畫功能 沒付錢買 Premium 會被禁用

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

唔洗shortcut 都得

點解iPad 8 hea到咁都仲有咁多youtuber會認真review佢？

人地要呃Clickrate

大家知唔知
HKTaxi 同FlyTaxi 有咩分別？

呢個時候部iPhone 壞咗去換11好定買部cheap 鳩小米頂住先等12好，真係好𨶙煩

只知hktaxi 用到信用卡，flytaxi用唔用到？

換SE2啦
小米唔係人用

HKTaxi 得336個評分，FlyTaxi有成5.5k，咁應該係後者多人用，但消委會評HKTaxi為最好服務

就係唔想又洗咁多錢，所以先諗換11定買部小米頂一個月

記得有個clickrate唔算多嘅youtuber（同tech無關）話過佢其實平時唔多用Apple嘢
但自從佢喺佢啲片加咗個iPhone/iPad嘅包裝盒做背景
啲片多咗人睇

三叔得唔得？

有無啲一千蚊到？

如果你要求低到但求有部嘢捱到一個月嘅話
實有
想慳到盡嘅話仲可以去細鋪買（反正你都唔會長用，唔驚中伏

諗住頂一個月換12再賣返出去，都無無幾百

咁不如二手6s/7頂一個月

唔知點解update完
想一次過更新啲apps要重複咁打密碼

多個包裝都多人睇，都幾顛

hk call車好快 但無折
j的 call車唔係成日有車 但係8.5 折

14.2 個鐘widget仲係咁嘅

等12 等到

我撞咗成朝都唔得

捷徑自動化 唔可以連airpod自動播歌？

想問share suggestion 係咪除左del chat之外就無其他方法關左佢

成日都驚share錯野比人

芝麻來電 IOS14 係咪廢咗

我一早整左得喎 又係nord

次次解鎖都show一次AirPods pro is connected

same

Same
應該係auto switch device d bug

6s表示升左14勁撚倒水
好想換機

升左14.2 fix 左

我14.2 b1仲係度

iPhone 12

我想要14.2 pb
倒水到仆街

sor 冇fix 到

正喎 Apple 都出防撞套

因應情況改變硬度 蘋果為手機殼新防撞設計申請專利

目前我們在市面上購得的手機保護殼，防撞能力高低除了視乎保護殼的厚度，亦要視乎保護殼的物料。而在蘋果最新的構思中，保護殼會加入活性電機物質。當這些物質受到外物刺激，就會使這些物質變得活躍，改變保護殼的硬度，以保護手機。

在應用上，當保護殼裝上 iPhone 後，當它偵測到手機似乎是從高處墮下，就會傳送電流至殼內的活性電機物質，加強保護殼的硬度。墮下的位置愈高，保護殼會變得愈硬，務求盡量保護 iPhone，以致完好無損。由於掉下的過程往往很快，所以蘋果期望保護殼可在毫秒之間就能作出反應，及時加強硬度。

蘋果暫時只為新設計申請了專利，未知日後會否付諸實行。即使蘋果真的計劃化為現實，相信仍需數以年計的研發工作才可以完成。

setting > siri and search > suggestions when sharing

好彩仲未升

個套要幾厚先做到呢個效果

通電先變大

有冇網頁可以睇到邊啲到鋪做緊itune gift card/itune pass送10%優惠?

個d suggestion 全部都係whatsapp d chat
但係ios14 係setting＞whatsapp＞siri and search
無suggestion when sharing

移左去邊到？

咁咪可能會行行下街硬咗

點轉apps icon？

Shortcut - 開app

jailbreak

咁都計嘅

正，又可以裝snowboard theme

第3日都仲係咁食電

自膠 原來自己之前restrict左 siri
所以setting無左siri

但係有啲朋友話X慳電咗

iOS 14.2 及 watchOS 7.1 Beta 1 災情多
勿隨意試

iOS 14 啲 animation 靚左順左。會唔會真係有120hrz 所以搞過啲 animation
利申：9up

14.2 beta 間中用唔到apple pay

braided solo loop去到11月尾先有貨

升了

有無人覺得iPadOS 14個search 過場好型

想問下大家，唔知iphone有冇得就咁買個Lightning轉usb嘅手指，之後可以就咁插usb去過資料？以前用開android係得，未試過iphone試，所以想問下

iOS 14 keyboard lag有無得搞，升完打字體驗垃圾咗十倍

有冇人知點整返新版女聲出黎
已經重新清晒部機都冇用

而家可以

我部機語言英文 揀返Chinese(Hong Kong)
就自動Siri Female

11唔覺有咩分別

所以係就咁買個就得？

設定>傷殘>講野>Voives
download返你想要既人聲

你地iphone會唔會熄晒d Animation?

yes 而家有files app直讀

有冇得1皮內買晒3寶iphone watch airpod
點分配型號?

3399 iphone SE + 2199 watch SE + 1299 airpods 2

IPHONE想要12 其他野點分配型號

Apple Watch 3+Airpods Pro=$1499+$1500

想問下有無人打字好lagios14 iphone11

我iphoneX用速成又ok wor

我都係速成，更新左ios14之後有時打字會好lag有時又唔怕

有冇人update唔到iOS14

熄機再開

我琴日都係
Reset咗keyboard dictionary之後正常返
Reboot唔得可以試下

今晚all in A米= 1萬x1.71=17100
12 pro max 一萬零
AirPods Pro 1999
Watch 6 44 LTE鋁+膠帶 4199
有剩就買Apple care

碌碌下ig 彈個face ID出黎
屌

Ios14

新youtube pip shortcut, 唔使另外裝scriptable

wifi輔助喺上14之後會自動開左

Braided 好貴

好撚廢

同米蘭同價 一條金屬織 一條膠織
訂咗條braided 10月中有 不過未去士多試size

有無se2撚 更新完之後個home制㩒2嘢果下會delay？

多數開咗三下Accessibility Shortcut先會有delay

iphone7 用緊 ios12.0
開始有app用唔到 升ios14好無

watch 同iphone 都好撚食電

app資料庫冇得自己揀真係好on9

想問點解一開某d App，就會彈句「XXX pasted from Notes」，有冇得熄咗佢？

正喎，thanks.

Thx都唔知自己原來開左

係喎...好在你喺到講

Bts 佢寫住預計送貨嘅時間係嗰個10日之內
大家通常收到耳機係幾時？
預期日期中邊段日子？ 頭定尾

有冇人呢排差電差得好慢
差半個鐘得5%
不過係中間位6X%開始差

希望可以加埋haptic engine 震動調整墜下姿勢，避免電話正面撞擊地板

你條線係咪有問題

其實iTunes backup 同 iCloud backup 有乜分別？

Backup 上雲端 $ Backup入自己電腦嘅分別

岩岩趁完care前換佐部新 xs max ，諗緊黑restore 部機最方便。唔想入多次啲密碼

唔好意思

想問個白痴問題

用信用卡買Apple Gift Card畀人，係咪已經當一個product咁，信用卡即時扣數？

唔該晒

IOS14 連登APP回POST 成日HAND左

Optimized Battery Charging?

裝少啲大陸app

encrypted dns for ios 14

個app都會

應該話上咗ios 14就有呢個情況

Mini Led加速

要disable咗呢個先差得快？

應該係話iOS14會提你咩apps 會偷睇你clipboard

頭先上hktv mall個app都有
一開app就有

偷睇就係偷睇，希望Apple iOS 15有得禁止埋apps 偷睇

點解有啲之前相簿睇到既片
Update完會變左睇唔到

部ipad叉電要插一陣先叉到係未Bug嚟

利申ipados 4.2

算係慢差, 好似無咁傷電, 好似係

我off唔到

好正 有冇得share俾我地自己再fine tune
如果可以讀埋window sensor而家係開定關就好

等咗好耐
出一樣買一樣

facebook d 片都可以chromecast

定位都係
好多setting都幫你reset default

自動填寫密碼個度多左項咩自動監察密碼

moment官網出晒iphone 12 case

14.2 whatsapp 同ig相片權限揀咗每次俾，但冇反應
要入settings再揀相先得

睇嚟冇touchid

12mini
12
12 Pro
12 Pro Max

距離iphone mini pro又近一步

出年見

One more thing: Touch ID to lightning dongle

唔知咩事 今日手機八達通成日出入唔到閘
唔知關唔關ios14事 但更新完個幾日都冇事

會唔會5.4,12 max 得face id, pro 先有齊

手機有反應但部閘機冇反應

見佢12pro個case都一樣

今日試過read 咗張卡唔開閘
不過之前已經試過一次唔係ios14

有10.2” iPad份都冇11”pro 份

如果12有aw隻藍

好似share唔到出黎

真係唔好冚咁多macbook 半年咋陰功 真身睇極明顯

有時係會咁好撚麻煩。 ios13開始已經會咁
你do八達通。佢會當咗係apple pay彈張信用卡出嚟
跟住你要離開個八達通機等大概10-20秒再do 先會正常do到八達通

我由加八達通入iphone之後，呢個情況起碼出現過6次7次
去便利店買嘢還好，最多轉比paywave.
搭巴士出現呢個情況又冇散銀真係柒到爆

用左保護膜

巴打即係點

唔冚咁點？打開住咁拎出街?
你有冇用埋啲濕鳩keyboard protector? 我無用protector真係用咗咁多年mbp都無試過呢啲情況...

無 唔太抺keyboard同moon咋

無 中間應該夾張靜電紙/牛油紙

全部都係keyboard印

我pro反而有用keyboard+mon貼
合埋一年冇開嚟用 呢排開返都冇事

有冇人升完14之後，
iPhone最低嗰4個app會不定時調轉次序？

由1234變4321
你改番正常，過一排又變4321

好似apple 都叫人唔好夾嘢，我無記錯嘅話, 會hi到

之前冇咁嚴重 今日次次都懶野

用手機嚟形容iPhone, 真係好柒

我都係 7到爆

真係6/10發布就好

我就係無聽全部鍵盤印

如果唔係甩coating應該抹得甩.

有啲已經抺唔甩 我手汗撚

手汗撚 +1
部 2015 MBP 又係成個 mon 都係 keyboard 印

你就好有campaign換 我買咗ac+應該都要再加錢

你應該用靜電膜？

當年都有買 ac+，亦都有搵過天才，睇過唔係甩 coating

希望啦天才已扑

應該係
買機送

你好彩 痴膠嘅甩咗十世

今年仲要出4款咁多

iPhone出事機會係咪大啲
用watch一直都正常嘟到

唔知了，我隻AW 聽日先到。試下開多張係AW 試下先。

ios14 用chok巴介紹個暗mode cap圖超暗點搞
之前都唔會
唔想disable zoom >cap >enable zoom

八達通點樣iPhone 轉返去apple watch?

呢個應該未解決到

好撚麻煩
用shortcut得唔得

想問下 升左上iOS14 whatsapp傳相 發現無相可以選

你有冇係setting allow all photo 比whatsapp

好似唔係條條 4K youtube 片都有得揀 2160
好多都係 1080 upper limit

咁係正常?

條條都睇唔到4k嘅我
究竟點先睇到 用緊ipad pro

shortcut有得控制cap圖？

我14 beta8都係咁

Airpod自動切換device係點先用到

11 pro keyboard打字有少疾
未去到接受唔到，但係明顯feel到冇咁順

最新iTunes 12.10.9.3 係咪block 咗ifunbox

尋晚試咗 X聽歌 聽完暫停

跟住拎起7plus睇youtube
一play隔一秒就連咗

iPhone換MacBook衰咗

我都有呢個問題
reboot 咗好似好少少

mac 應該要上埋 big sur ?

macOS 要big sur 先得

頂 原來係咁

今晚瞓覺熄機聽朝再試試

冇掛 算了

bug sir

HSBC

其實有mac機討論區點解你唔去

apple 幾時先肯係香港卒news 同magazine..

同埋ios 14 個native 翻譯係香港用唔到是咪on9

TSMC 2024 出2nm

三星又點還擊？

Siri一開始都無廣東話

佢依家直頭係safari 翻譯個功能無左
news 個app 都無， 你唔support 香港報紙都可以睇國際新聞丫嘛

Naming leak
12 mini
12
12 pro
12 pro max

慘得過Apple TV到而家都冇siri廣東話

一向都係 set 地區做 US

睇reddit話本來iOS 14可以限啲app只拎到邊啲相

但係google photos一定要你俾full access先俾用

係咪Google photos要隨時backup所有相
包括前一秒影嘅
有full access先做到

點解仲用google

可以唔開auto backup

想問下有冇人試過如果開鈴聲
打字個陣或者鎖機個下會突然間好大聲
夜媽媽俾佢嚇死

想問下Apple ID set 地區做美國, 咁本身個payment 同cloud set 左香港會唔會跟住變？

我分別用2個e-mail 係香港同美國用

iphone 12 / 5.4傳會叫12mini

5.4都叫mini
咁用緊4.7係咪叫micro

可能係12系列裡面最細所以咁叫
12 mini / 12 max / 12 pro / 12 pro max

咁12呢

不如佢諗一個勁啲嘅字replace咗pro max啦

edition

6.1一係叫返 12，一係叫12 plus

iPhone 12 Ultra

12 emperor

連改名都技窮

payment 得AE卡用到/iTunes 卡增值 cloud無分別一樣喺美國

我都頂唔順轉左用US Account Login 再綁張AE

firetv 嘅Apple TV app唔知點解load唔到

6.1做標準size，大細用mini, max區分都ok嘅

幾時有發怖會

呢條片正呀，覺得 iOS 14 啲 widget 好悶可以睇吓

因為睇起嚟真係細過4.7 16:9，到時出se3用4.7 19.5:9咪叫micro囉

iPhone 12^2

我都想知，ipad pro 全部都係 1080

14.2 beta 用唔到 apple pay 八達通

唔會有影響

冇問題喎

除左Apple TV+ 仲有咩app 用到spatial audio

咁傳說真係細過4.7

冇問題喎
你有咩問題?

需要更新才能使用

個mon大咗一個下巴，size細一個額頭

se 2020個size 已經好ok.

iPhone 12 再細d (計埋個電話殼) 應該同se 2020 差唔多, 可以鳩衝

岩晒鍾意細機既人

iTunes戲

iphone shuffle不遠了

咁真係好細部

咁方唔方便cap 啲steps俾我地set

想問下有冇人ios14 Cap screen好慢先出左下角個縮圖出黎

咁點解唔做se size既full screen

X/Xs/11pro差唔多size啦

呢個size正

Youtube block9哂pip shortcut

我down咗兩個shortcut，兩個都仲用得

食完個飯 啲shortcut就收哂皮

我用印度版youtube premium 每個月$13搞掂就算

你點接受到個youtube有印度元素/字/suggesed video衰過殘體字

用香港版family算啦

完全冇你講嘅嘢喎
我啲suggestion同以前一樣

係架咩但hk family plan 除6唔係都好抵咩自我感覺良好啲

發現巴打係一個唔賴床既人
我有10個鬧鐘 冇得用你個alarm stop黎做condition

得我一個用就唔搞family plan喇

我習慣咗姐‘

Ios14 更新咗之後電力嗰度有bug?
用咗成日都冇郁過

換過電？

冇 全新11

我都有咁樣set 但升咗上14之後佢講到「早晨呀～今日係2020年」就會斷咗 想問你會唔會咁呀？

iphone8 ios12升唔升14好
聽講ios 14有番3D touch

有實體dual sim就正

之前有班自稱鍾意細機9沖se

好正

冇事呀

幾千蚊做後備機咪得

用緊11pro如果mini有實體dual sim應該會換

但舊電都係mini

印度plan 20蚊除6

痴撚線公司！

平時返工無線叉電冇所謂

我本身都想咁整
但屋企又冇人用
又聽講好難搞
所以放棄

連登 App 有Update

之前有個send Whatsapp to unknown numbers 同埋picture collage 的shortcut 唔再work...有冇D work 架?

衹要Apple Watch unlocks iPhone 就得
技術上已做到

我主機一定要大電

早兩日有個post話換過電先會咁

IOS14 整體都算順 但係可能舊機關係（8plus）始終都會有keyboard打字lag，普通使用都會發熱得幾緊要下

電池健康度82% 嚴重唔夠用 走電走得好撚快

有無 iPhone 11 Pro Max 開鍵盤打字係lag一陣？

而家有邊個擋廣告電話app用到

芝麻來電

落去士多問吓先
又dl唔到Apps

好似唔得

我重開機先

試埋重開機都唔得

12就點都慳電啲嘅
睇你要唔要14啲新功能

啱啱落咗去問
現在重新開機已經搞掂

原來要重裝app

Fixed

6s係咪用唔到5g
就完約個3 sales 叫我升個5g plan 聽落幾抵

Shortcut報天氣教學

11pro都用唔到5G
個sales sell緊你換機？

佢有講埋如果join個5g plan 遲D換機會有優惠
不過我見出面個3台post咁慘 有諗過轉唔轉台好

我8plus 仲係11.3 唔敢升

11出名垃圾

點解我個相機對張實體ars gift card冇反應

最近由11 pro落返X, 發現3D touch真心好用

想問下點熄cap圖聲

靜音

可唔可以係homepod讀出黎？

12冇touchid se有

連登有update
不過up完用3d touch preview post 都係無模糊效果
睇嚟要ios update

上網見到ios14 有mirror front camera
但我部機無，係咪因為係8+太舊？

password 個度話我啲pw data leak左
係咪真係

X冇

呃你做乜
改pw

我都有翻去改晒去

同求

狀態列左上角係咁轉圈轉左幾日都仲係到
點搞？

用apple gen 出黎個啲安唔安全
個個pw 都唔同好難記

有無巴打可以借出一部Android 機出嚟
拍YouTube 用 拍完就還
想拍個iOS vs Android 2020

一定安全過你作嗰啲
同埋佢預你咩都用哂Apple
啲密碼儲哂落iCloud所以唔洗記

現實中冇同學同事嘅咩🤡🤡

冇home pod試唔到你知

清一色都iOS

14垃圾好多

有無人iOS 14係明顯食電左
尤其個連登app 倒水

撳mic再轉幾下keyboard就熄到

唔使拍都知結果啦

想知係咩結果

都係唔得

你喺Apple嘅post問意見
啲人實答你iOS好啲

主要係借機拍多啲

想問下有無其他巴打有上圖個情況？
暫時收到都係 iPhone 11 Pro Max 機情況比較多

有無巴打係 iPhone 11 Pro Max, iOS 14, LIHKG 3.04 係無問題？

去android post借會唔會易啲有spare機

都有問 無乜反應
可能最後都係自己買/ 腰斬

神啊！求求你放返啲新emoji入kaiboard

有咩新 emoji 出咗？

ios 14 點轉ITUNE APP STORE ACC?

想問下呢LIHKG android ver喺個po數隔離，如果有新reply會有個括號括住有幾多個新回覆，ios係咪無，揾唔到邊度有得set🤣

Pro Max, 14, 3.04

點樣轉去印度?

上 Android
下 iOS

想問下點先LOAD到PAYMENT&SHIPPING呢頁

不嬲都無㗎 叫鴨免update啦

iOS 14, JIMA caller ID call blocking & identification 喺邊度set 呢？

用vpn

買完轉返香港得唔得?

得
申請/俾錢嗰下係印度就得
可以google下詳細流程

唔係點迫你換機

iOS 13都無咁

iPad Air 連出既日期都冇

金又課唔到 app又更新唔到

我覺得BTS一完咗就會有得訂

咁咪即係同iPhone 12一齊出

係
但Apple成日都同一期勁多新嘢一齊賣
所以冇咩衝突

芝麻來電 IOS 14 係咪廢咗

Apple BTS 幾時完？

覺得用Google search印度版點申請好癲

同用IE download Chrome一樣

同問 時有時無

SE 背脊敏感過11pro, tap 3下放檯都咁易cap screen

嘩⋯⋯你用11用可以捱到咁耐GE
當年我一出12 即刻升

唔該哂

所有芝麻來電block 唔到call 既, 重裝芝麻來電app

琴日去揾天才換佐新機(都係xs max)後，發現部機個喇叭把聲差佐好多

再換

個喇叭沙沙地好似冇佐低音咁

喇叭把聲佢可以點 check?

以音學角度佢可以check 高音低音個頻率啱唔啱
理論上部機可以self check 個問題係iPhone 個3 個mic 收音準唔準

以員工角度佢可以用耳仔聽 嚴重到沙沙聲小學生都判斷

依家把聲好似較佐eq 咁，冇佐中低音

聽日rock in 去搞

喇叭入咗水都會變聲

裝呢個用最大聲播幾分鐘170Hz 排走晒水睇下有冇用

好心你哋咪係到share 有咩bug，會比人屌死
Beta 預咗啦，無bug叫咩beta
屌你老母，依家正式都bug到仆街呀
出嚟啦之前屌人嗰啲，純分享都比你屌死，正式版依家有無好到？

有水都應該一早乾佐

不過都多謝你先

29/10

災情嚴重 iOS 14.2 暫不支援 iPhone XR、iPhone 11

有咩災情

係C記放iPad但買家話想要序號 俾唔俾得佢

佢要嚟check保養

我已經好誠實話俾佢聽冇保養
定係佢想check我部嘢係咪偷返嚟

咁你要問佢先知
就咁俾序號冇嘢嘅最多check邊度生產嗰啲

可能想要你個真序號去呃其他人

抖陰會喺你一路打字一路偷睇你打咩
漫畫人、支那app就會睇你copy and paste
連蘋果日報都係咁
Ios14點搞啊....
先唔論係咪蘋果日報，入app會彈出「已從xxx貼上」
呢d係咪真係淨係會被偷睇copy and paste，其他資料會唔會照樣出事？

買黑卡怪得邊個

調轉問
點解唔係真先

咁重新裝Jima之後，都係要喺setting 開/選㗎。之前係喺setting / phone 裡面。

問題係依家ios 14 搵唔到...

利申：已reinstall app

iPhone 11 Pro Max, iOS 14, LIHKG 3.04 冇事

就咁睇有啲分別
1 鍵盤位隔離少左隻手掌
2 螢幕底部空間大左

未必
8plus 跟機就係ios11
iphone不嬲升咗大更新都係會用多咗電, 發熱多咗

幾時先有iphone12
部x叉電位壞壞地，好麻煩

Octopus on Apple Pay都用唔撚到

iOS 有邊個差過11

但11係出名垃圾到連新機都頂唔順
去到12先好番啲

利申前8+用家

我都想知

用緊14.2 beta 淨係覺得每次著mon有個出現好耐嘅airpods pro 連接提示好煩

將部電話語言轉eg英文
就會見得返
set 好可以轉返中文

其實係咪功能嚟？
提醒你有嘢連緊你部機

配埋 WatchOS 7.1 beta ... 簡直想死呀 !!

其實有乜問題

What a trick/ bug...

But thanks

係iOS 問題定app store 問題， 成日都update 唔到app

6plus用iOS 11 lag到入setting都load/hand幾秒又狂fps spike

apple咁快關13.7認證

準備10/13捱夜

其實好事黎，依家開緊cam會知，d app paste左你copy左既野你會知，藍芽連左野你都會知

係for auto switch device 用

Big Sur Beta 8

有珍珠奶茶emoji嗰啲，本身話跟ios14出，唔知點解仲未有

望遠巴你到時一定要update呀

好彩琴日降番

要用特厚裝冇咁敏感

12上網話十月中開賣唔知係咪堅
好心急呀呀呀呀呀

用開薄殼，已經一日最少cap錯3次

想問sign in with Apple ID係咪近幾個月先開始多？推出咗成年咁耐先有app肯支援？啲app又會肯嘅？

adobe嗰啲一早已經有

無期望就無失望
已經訂咗零件執整吓手上部6s再慢慢等

有冇巴打講解點解HKTVmall會係通話封鎖與識別

識別送貨嘅電話掛，唔係咪會當廣告電話block撚咗

想問吓JIMA 同 Whoscall 邊個喺iOS 14行得比較好

認真 從來未試過iOS升完出事
咩發熱電量速度從來無事
最多係d App唔Support有bug

所有支援3rd party login 嘅都一定要支持sign in with Apple or else 唔俾上架

之前有比期限佢地更新

咁惡

我講呢句可能被負皮到爆

但大陸IT 真係好景同個氣氛好好
iOS 13 一出已經早早係deadline 前交晒功課支持sign in with Apple

家下又有app clips

香港啲外判寫apps vendor 一大堆iOS features 都唔識用 出一大堆會員卡冇半個去支持Apple wallet 會員卡

咩零件

大把 不能盡錄
之前唔用Xcode compile 多個64bit binary 出黎過咗deadline 唔俾上架 (fix 咗就可以)

App Clips可唔可以做要登入嘅功能？

用緊7觸控壞壞地 部機又lag😷本身諗住呢幾日買SE/11pro嘅，突然望到12幾吸引

我估唔唔得
App clips iOS 保留佢10日data, 30日後del 埋個app clips

呢度可以體驗

換Mon又一條好漢
但一定唔可以俾人換
99%都係垃圾質素換完又會其他問題

咁搵你換

HKNOIT係永恆真理

老實講真係要用番個US Apple ID

啲功能先齊

之前去日本Lawson 用一次Apple Pay 已經自動加咗張會員卡俾我

嗰啲咩藍店聯盟Yuu 咁多部支持Apple Pay 嘅POS 大把位咁樣「涉」張會員卡去人地隻手但唔識做

幾時有返4吋手機

請問「支那來電」係咪同whocalls一樣會顯示邊個打黎，同埋有冇得反查人地號碼邊度黎

有乜特別？

或者改成出完一次之後
除非AirPods connect過其他device
用同一部機就唔使次次出

來電歸屬地要號碼本身有pattern 先look up 到, 類似postal code 咁
香港澳門得個852 853 pattern

Apple news, Apple Arcade 之類掛

唔該晒，有時2字頭打黎又無顯示邊度打黎，之後我反查先知係推銷電話

有 大把2手iPhone se

HKTVmall 係用whatsapp 溝通

Youtube 幾日前ban 完m 版youtube 畫中畫之後 , 而家連桌面版都block 埋, 剩係可以擺係background 播聲

士多試完braided solo loop
Cut單

唔好feel?

唔知係咪錯覺~
macbook airplay 去apple tv 好似順左好多

藍色好好J喎

質地麻麻同鬆
慳返$779

隻藍色真係同官網睇唔同既

我接受到不過顏色好個人喜好

Iphone 8表示除咗黨鐵垃圾閘機反應慢半拍外其他都好正常

Apple嘢成日真係要落鋪睇實物

有無人識點關咗個ios14
pop up msg，成日係頂部彈出來提醒好煩

成日提醒
“已從xxxxxx貼上xxxxx”
就咁copy都要煩

新功能嚟
提醒你邊啲app攞緊你料

Leather Loop 先正 但少人討論

Braided solo loop唔值$779
同價買到leather loop或Milanese loop

Agger

其實真係幾啱係街嗰啲廣告牌 擺個qr code俾人down個細app先

錶帶我唔捨得俾咁貴買，所以買極都係$379款色

apple又閹細機

不過國外也有最新消息指出，5.4吋iPhone 12 （或稱iPhone 12 mini）機型主打入門款，由於加入 5G 晶片造成成本提高，也會取消 5G 頻段、USB 充電器和有線耳機來降低成本，同時處理器也會採用另一款降頻、鎖核心的「B14 處理器」，並非會搭載 A14 處理器。

側埋一邊
有無人知點樣睇曬apps purchased history而唔使逐年轆

一言驚醒夢中人

香港IT9: 我唔知 我睇唔到 唔好問我 我唔識呢啲嘢
淨係識駁database 同改下罐頭template
唔好叫我進修唔好叫我學新嘢

好似係family sharing問題
搵到suggestion了

係咪即係呢條
我買咗呢條

Yup
我都想買覺得襯到老西

幾時出新電話呀...
好悶呀

買下其他嘢
唔一定要買電話

另外有款叫皮革手帶
我都覺得好靚
不過似乎要去到 10 月中打後先至有貨

我條帶吸汗吸到臭撚晒,
Milanese loop 好似最正唔吸汗

Milanese 好撚核突。。。 Leather loop 779 就真係抵買，我都訂左
braided loop 相對黎講係貴嘅。不過夠輕夠舒服。都ok

我訂咗braided loop綠色
Leather loop藍色
邊得邊捕/決定cut唔cut

*邊等邊捕

屌佢咩.......

咁pk連cpu都改mini

apple係咪以為用細機既都係窮撚

睇怕係

有冇人lihkg app睇gif圖會好慢/lag

係張圖會好lag咁播一次 跟住先變返正常速度

如果大細同價
你買邊樣

B14

梗係大機

咁搞法買11Pro好過

咁咪係囉
你都有答案啦

吓，呢招真係搞到iPhone越嚟越an機

如果啲規格真係完全一樣（電量/mon size除外）
我會買最啱手型嗰部(5.8或以下）

你咁諗啫
好多人應該唔會咁諗
如果整左出嚟得你一個買咪死

所以買細機成日日俾人笑窮撚就係咁解
講咁耐最後都係同mon size冇關

你咁問我咁答啫
我俾得錢梗係想買到最合心意嘅機

要單手揸機但放棄效能

啱
但apple 唔會咁lu

Apple 而家擺明咁區分

所以雖然我都算係細機撚
但我都明點解細機撚成日俾啲手機廠撚

咁揸住一大一細係咪代表中產

無計
市場定位係咁

youtube網頁版個破解picture in picture係咪唔work啦??

遲下6吋都係細機

但係冇理由咁奇怪特登整粒B14掛
除非佢用完B14會整到細機核電

市場定位其一啦
另外好似你上面條問題咁
如果大細機同樣性能同樣價錢
十個有九個都係會因為覺得大機抵啲而買大
就知細機撚對細機其實係冇咩堅持

啱
講到尾都係錢

依家5.8寸機身條邊再收窄少少就係6寸
我覺得都算係細機嘅
當然我prefer佢整細部5.8多啲

一早要啦

我就5.8吋最fit, 不過都期待佢6.1整到5.8機身

期望12 size係
5.4 細過 se2
6.1 / 6.1 pro = 11 pro 既5.8
6.7 = 11 pro max，甚至再窄啲

開壞先例

好怪
兩代SE都肯用同代同級chip
全新design反而整粒B貨

而家係3 4秒先消失

會擋住個🔒睇唔到unlock 咗未

同埋個幾秒會拉唔到control center出黎

Reset完順咗兩日個 keyboard又收咗皮

擺位真係要執吓
重疊令視覺觀感差咗

iPad 用單手 keyboard黎係lihkg app回覆bug到仆街

Milanese個人覺得女人戴就幾靚
但會刮花隻錶

女人帶我又覺得粗得滯。不過個人口味啦
我自己覺得呢條帶真係超級核突.

見人男人帶我都會覺得係gay佬

做咩咁反感
Nike 蓮蓬錶帶唔係仲核突咩

Gay佬here

因為個人覺得條帶真係唔好睇, 男人帶好似gay佬
女仔帶係ok. 雖然粗咗少少，尤其如果係帶44mm 表面
但女人帶都唔算核突。

不過純粹個人口味姐

鋼帶都係買返錶鏈帶果條啦

我都覺，如果男人又想帶鋼帶。 apple果條SS link或者Nomad 果條靚好多。如果覺得原裝Apple果條太貴。買Nomad果條都係貴Milanese 300蚊左右. 起碼唔gay先.

Nomad Titanium 點睇 ?

無見過實物。但Nomad我自己經驗啲產品都高質.
Titanium就貴少少，好似1400?

用緊iPhone 8
舊電依家78%
啲電冇得好快，不過其他嘢都冇問題。
換電好定換手機好？
換電係咪真係可以另啲電變返正常？

widget 依家多咗好多app，有無邊款好用

10月12 ?

有咩app出左widget?

做乜鳩今日個YouTube App播緊野出Home screen會自己暫停，要手動㩒返播放

冇野了，條片問題
第二條片冇事

我本身book咗換電
之後都聽精靈話等埋12先決定

係囉等多一個月姐

睇你想唔想換機啦
換電肯定8仔可以再戰多2-3年
iOS 16好大機會係8仔最後的iOS

上年先換11 今年就心郁想換12

好呀唔該
等埋下個月先

已經肯定一樣野12會配細電
我都打算今年停一代唔換，換電算

我都好大機會keep多年XR

我都可能keep多年Xs

大家iphone有冇用case?
用緊膠料定皮革款？

我都會keep 多年11 pro

無
打真軍

膠

咁快就壞？

點用機

呢條真係好正，我AW1已經買過，但最好唔好濕到水

部iphone SE 用左4年換左電同升級左256 gb 行ios14仲好順

X點睇

原來依家YouTube app開埋普通嘅4K片，唔使唔一定要4K hdr嘅先揀到4k

beta果時普通片都有，依家iphone, ipad登出睇都無

我唔得wor

都係得hdr有4k...

我試過, 會出 Caller ID, 確保打嚟嘅係真 HKTVmall 送貨員 or 唔會當銷電話 miss 咗

Why not both?
我一向都係兩個一齊用, 唔會撞的, 又可以互補對方冇嘅 Caller ID

唔俾你話佢順呀
你叫同期啲Android 點生存

香港 IT 真係濕鳩

我試過報料同某大公司講佢哋個 app 喺 iOS 14 會彈 app, 佢覆返我話佢哋嘅 app 外判商表示要等到 iOS 14 出咗正式版先可以試到再 debug

On L 9 到核爆, 人哋 Apple 出 iOS Beta 比你, 就係比你 Developer 要嚟 debug, 喺出 iOS 正式版時你個 app 唔會有問題, 你話香港 IT 有幾 gap??

App Clips 嘅主要作用就係唔使 login 都用到睇到資訊喎

百佳出watch app都唔加落wallet

一向都係咁做

支持都冇用
公司要求一係實體卡一係自己APP入面卡

Yuu 就嘥 9 氣啦, 成個系列得萬寧可以轉分入 Yuu, KFC / Pizza Hut 嗰啲都轉唔到入去 Yuu, 佢又要鼓勵人哋棄舊 app 轉 Yuu, 但轉分都整唔好, 轉用佢老母個閪咩?!!

我試過打電話嚟 confirm 送貨喎

用緊細機表示太倒水電
本身諗住換大機無咁細電
但大機真係太大
應該都係換返細機

人地話自己audit9 我都信係自嘲, 但香港"IT9" 真係庶渣代名詞黎
我諗佢地淨係識駁下database同改下罐頭template 就冇野識, 仲要揀啲An/iOS 都用到既framework 黎用
分分鐘仲有啲返緊呢D fulltime IT9 工既漏網之魚iOS 14 正式版出咗先知出咗

11 pro max 粒電真係好堅

d各自儲分點轉點傾可以唔同stalkholder 有唔同話語權或者concern 我算9數唔理

但個集團醒目既話用電子渠道 (e.g. Apple Pay "涉"張會員卡比你) 做宣傳同整合個成效同成本會好過佢淨係識9 print 藍色banner, booklet

加到既話公司要求自然會"放寛"到Wallet app 入面張卡都ok

好似759咁
死都唔認其他卡

員工冇training 啫
當年香港啱出Apple Pay 時Birkenstock 店員打死唔接受我用Apple Pay 去俾錢

驚死係收唔到錢要自己”咩”起條數咁
我諗佢如果仲記得件事自己Apple Pay 俾錢都會笑自己當時好傻好天真

我係Siri 與搜尋 睇唔到有siri捷徑，我set錯野？

Gmail係咪到今日係mail app都無即時收到push, 要用fetch形式每隔一段時間先check

，明明熄左自動更新
無啦啦同我dl snd裝ios14😑😑😑
就算係我都想用電腦囉
可以點stop
除左關wifi

SE1我仲成日用嚟錄ig live
錄幾個鐘都唔撚熱

iOS 14.2 Beta 1, Citibank app update 咗之後會彈 app 用唔到, 你哋係咪咁?

跌裂左部iphone 11背面玻璃
我承認我做得唔好，無買apple care ，反而買左豐澤星級延長保養
聽日會打去豐澤問

想問有無人用過豐澤個服務，係咪好麻煩？
我而家情況係買左部機未夠一年 （仲有幾日先到一年）其實如果我咩都無買，咁一年內同一年外，個維修費係咪都一樣？係咪好貴
聽講背仲貴過mon？

Diu~ 原來收得唔好, load 唔到入 main page 就會彈 app

升級256穩唔穩定 幾錢

Shit 我早啲見到就唔up

收得好 load 到就唔會彈

收得好 load 到就唔會彈
但比之前 load 得耐好多先入到 main page

升256加幾多錢？

蘋果唔係有一年保養咩？

book左天才吧
無買apple care唔知背要幾多錢，因為背 係「其他維修」

希望豐澤個度cover

yes load慢咗好多

唔關login唔login事，app clips主要係想俾user即時用得個app果一刻需要用嘅功能，例如買嘢做會員有折，要你裝個app都可能會諗啦，app clips就掃qr code用得，用完之後先再諗裝唔裝完整app

$3000以上，成部換，去之前backup啦

但這不包括意外損壞，我們將收取維修費。

呢句你都預要俾錢喇

話時話, 之前又話 iOS 14 支那寶會整合 Apple Pay

咁我問下apple唔換會唔會有危險
同埋要考慮下去手機維修店換，上網睇～1000hkd
唉
有冇人整過又覺得ok？介紹下

有冇人成日更新唔到app？
明明有更新但係㩒左落去之後load左1秒又彈返個更新button比你？
我成日都係咁，要等好耐之後先㩒佢先會更新到，有咩辦法搞搞佢

搵天才安全啲
而家啲街鋪整機真係乜都做得出

256 800
512 1k
拎黎當back up 都好
256 行ios 14 暫時未見到有bug

佢應該就係block撚咗，所以先WhatsApp搵佢

點解我部機見到佢run緊但冇讀出黎

呢隻4吋size 5s當年買晒三隻色狂J

巴打係邊度改

唔係話改storage會唔俾升ios?

仆街有冇人app store 轉完地區轉唔返香港
好撚on9

你有冇諗過出面整完會越整越衰？
到時有問題再返去蘋果就唔會整
可能你付出嘅成本同時間仲多
去蘋果換連粒電都係新嘅 唔駛煩

剛剛打去豐澤
話可以claim返2000＄上限，好簡單拎去apple度整完
拎哂d單、寫明係邊度損壞，email去就可以

不過仲未搵到，未過一年整背玻璃要幾錢，過左一年就要3,129

唔該哂咁多位巴打，下午去完天才再update

部ipad mini 4 漲電

我冇聲音女siri聲呢行

意外損壞就冇分一年內外
所以佢先得一個價
btw 記得約時間先好去

jon又黎預言

好多 android用幾年一樣咁順

心底係gay嘅人先會望到其他gay佬

ios14 係咪無咗call blocking and identification ?

豐澤垃圾意外保？

有冇人update 左gboard?

廣東話keyboard有啲奇怪符號ï¼

咪臭系

而家買iPhone 11 是否不智？

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁呢部S10 咩事？

咁部部機都總會有一兩個人話用一年就好lag嘅

有啲人係要求高 但呢個講明數值影相lag 1秒
正常人感知1秒停頓都係lag

同人冇人幫Android troubleshoot
一句用家問題者我睇唔到就hea 咗

恒生係都要自己app出nfc+qr 唔用wallet

iPhone 買唔買 ac好？假設隔代換機

發現新大陸原來springboard可以hide成版

如果an機當iphone咁用
lag係正常

yes

但都叫做幫到手今次
剛剛打左去apple confirm，爆背都係3,129
咁我豐澤可以claim 2000＄，即係1129
本身買喱個保險＝788
即係1917

問左apple，佢話如果我有apple care+ ($1399)
爆背都係788＄，咁變左今次個成本係1399+ 788 =2187仲貴dd

但下次我一係唔買，買都係會買apple care+
好似apple care+ 可以整唔止一次，但豐澤應該唔得

AppleCare+唔驚佢會搬龍門

Gboard bug到連中文標點都出唔到

Applecare plus依家轉咗可以一年整2次，兩年4次

裸機派開心死

係
不過兩年整4次都好重皮

1399+288+288+288+788
3051

iphone都會有 個別人用到 lag啦
我 and機 iphone而加用幾年都無大問題

如果2年整晒4次要檢討下點用

個bug會慢慢惡化落去
今朝都冇咁亂碼

但Android camera lag 似係常態
有人講清cache 有人講裝3rd party apps

iPhone 最多問你係咪要換電 (peak performance mode) 或者重開機

語言中英互換一次先

順便移民啦

Ching係唔係有用vpn?
我有長開vpn都有同樣情況
要熄咗vpn先更新到

更新唔到係咪同前排一樣關DNS事？

不嬲唔同區唔同ac

你都講會換機使乜買姐

想知邊度改

Homekit setting無啦啦無晒
有無人試過

冇用VPN
試過屋企wifi同街外data都唔得
但隔幾個鐘又突然會得左
經常會有呢種情況好麻煩

點解我個Siri suggestion得2個app
有冇人知點轉做8個

add widget嗰度有得揀

我大陸改 8舊hkd 512g

有冇人知道邊到仲有得買ipad 8

估唔到呢部嘢竟然會斷貨
雖然我都有買

每日喺士多開門前去撞下彩

X2
我係第一日買同埋我係幫屋企人買
佢仲話第二日先去買，但第二日已經無晒現貨好彩我第一日就去咗

safari上youtube web都無得子母畫面

但送貨打電話應該唔關個hktvmall app事呀話

咁普通嘅功能都要限制，都係用子母機算，唔使煩

whitelist同顯示來電者係hktvmall呀嘛
否則set不明來電靜音咪聽唔到

即係點？

Wow

14.2 無keyboard bug好煩

薰衣色

cls

想買埋上堂又唔洗用到pro因為有電腦

原本諗住交會費買12細機加ipad mini

一次過慳返

咁如果兩個database都有21800000係咪會show兩行description

巴打聽落你想用喎......

依個reply竟然冇負皮

果然係連登

師傅用自己電話打點分到係hktvmall人

[/url][/member]

個口罩oversize咗

如果兩面都有, 佢會 random 出是但一個

google

入門都俾人掃晒啲

工作要用自己電話會唔會太寒酸
so far份份工都有公司電話連sim卡

之前做過一間新公司嘅operation，將公司電話report去junkcall俾人來電識別都係工作內容之一，否則根本冇人會接你電話

你哋up咗上ios14之後，部機會唔會無啦啦變暗
xs用家

有冇人keyboard間中其中幾粒制變色圖網上搵

升左iOS 14之後用原本個keyboard打字會lag

升咗14之後camera shortcut有時會話load唔到係咩原因

Viu好似唔support pip

我暫時覺得升左14係食電左之外
其他都正常

咁都係預左嫁啦, 即係全部正常啦HAHA

公司有阿公電話 provide 㗎

好耐無上水, 多水問句個po 轉左手?

上次miss咗爆post

一路以來辛苦晒, 我呢兩個月忙到連上連登時間都無

btw, 14.2 真係伏到一個點

當係一種習慣+興趣

但係14.2我用落又冇咩特別衰 淨係計順唔順
都順過14.0

Kuo 話 Mini LED IPad Pro今年第四季會出

iPad SE呢?

我 14.2 都冇乜問題, 只係有啲細 bugs, 電量好過 14.0

14.2啲電去得快過14
Xs Max

iPad 仲唔夠平？

11 Pro Max 14.0>14.0.1
170.9 MB

繼續用返ipsw電腦升

過熱

但係lock一lock機，再開翻就冇事，同埋唔覺部機熱

有冇app可以用gif圖做widget ?

終於等到了 , 13.7 > 14.0.1

咩情況下出現? 用用吓定一著 mon 嗰吓?

用用下，拉控制中心落嚟睇，條bar係一半，但係個亮度係最暗，點較都冇用，要lock機再開

一樣
點搞？

12.4直升咗14.0.1

iOS/tvOS啱啱升完14.0.1
watchOS/macOS仲升緊

世界時鐘Bug好似Fix咗

14.2 又變返兩鳩一含??

自動光暗off都咁？

11Pro有相同問題

true tone有bug
我熄左就無事

試吓清下啲灰塵？

yes

佢個screen 個touch 成日對唔準個位呢下真低級錯誤

想問下 點解mtr mobile app註冊做會員個陣 佢會自動幫我填哂啲資料嘅？ 覺得恐怖

利申:冇註冊 純粹想知

想問下apple watch控制中心依個咩嚟，㩒唔到的

係咪你本身有資料儲咗個apple account度？
Apple如果認到嗰格要填咩類型嘅資料
佢會幫你填

我都唔知係ios13既問題定iphone11既問題
我部機九成時間都唔夠ram得同時run兩個app以上
但iphoneX又冇呢個問題

冇 但我成家都係咁

我set 左個 auto shortcut
如果鬧鐘響揀延遲響鬧，會播段文字報時
Ios13果陣完全無問題
一上14，收哂皮

想問下有無邊隻note app 推介
我手提電話用ios 公司用ipad 同mac
屋企用window
好難整合
係咪最好係evernote 但要錢

Google

新版個傻鳩鍵盤正常翻未

出14.0.1

Goodnote同Notability都唔錯 不過唔記得有冇support window

希望fix keyboard bug

Keep la, sync 晒去google, 又有desktop verison

keyboard，有乜嘢bug
我用原生個個無問題

巴打有無photo widget推介？iOS原生嗰個成日show d古怪相

Siri suggestion Widget 啲app好古怪

屌呀14.0.1 用唔到Airpod Pro聽電話

咁大獲

14.01 好似食咗豬油糕咁慢少少嘅
有冇人都咁覺得

好大獲喎

佢顯示咗切換咗Airpod，但無聲
但佢較返iPhone 聽又得，只係要除耳機聽

有冇再repair試下

14.0.1 keyboard lag應該fix左
但樓上巴打話airpod pro衰左
大家可以睇定d

Gboard搞乜嘢

新 iphone 如果有 touchid 會狗衝
如果無 今年可能不了

ios14.0.1更新點呀？ 多唔多bugs?

冇用airpod係咪可直昇？

有無巴打知點搞，而家backup 唔到，14.01都無fix

嘩 夠裝晒世全球人嘅data

渣架

cls...

係咪秒秒鐘都做緊運動

咁做法鐵人都唔掂

Ironman

但係公司提供嘅電話都係一張普通sim卡，點樣可以做到關個app事

公司提供sim卡→公司知個number→公司將個number list 寫入app

有冇用緊 WhatsApp 同 WhatsApp business? 而家搞到用其他app想用 WhatsApp share嘢，會 default 用咗 WhatsApp business 先，有冇得轉返係 default original WhatsApp

升左14.0.1有冇人用唔到WiFi 個5G channel?

8plus

請問如果我 MacBook zoom上緊堂，上上下開咗 iPhone 打機，咁AirPod 會唔會轉咗去 iPhone度？

iOS10起有callkit可以俾app整來電辨識、blacklist、whitelist
你未用過芝麻來電定未升iOS10
冇callkit嘅iOS根本殘廢要手動入封鎖的聯絡人

Identifying Incoming Callers

When a phone receives an incoming call, the system first consults the user’s contacts to find a matching phone number. If no match is found, the system then consults your app’s Call Directory extension to find a matching entry to identify the phone number. This is useful for applications that maintain a contact list for a user that’s separate from the system contacts, such as a social network, or for identifying incoming calls that may be initiated from within the app, such as for customer service support or a delivery notification.

剛剛收到新update，已修復

有無人用nord覺得好食電

唔係掛up緊停唔到

電正常，但有其他問題
連緊嘅國家，同Google check嘅IP唔一致
nord韓國 > Google南非
nord台灣 > Google香港

之前用mullvad好似無咁食電

試下有冇dns leak啦

Share sheet
兩個app 係兩個icon 喎

機背點按咁撚廢
反應咁慢，等得佢黎我自己都㩒完

又唔係機背有touch sensor你想有幾快，越快就越容易誤判

但呢個功能嘅質素好唔apple
似係啲大陸an機搵嘢嚟「創新」嗰種感覺

輔助使用

俗稱殘廢mode

係...半殘廢創新成件事好an機

an機最煩就係啲功能介乎「可用」同「好用」之間
首先你要用唔少時間去試啲新功能，然後再喺setting入面再揀開定唔開

要新嘢99%都係好用，而且易用先推出先係Apple

就係想講呢樣，有種格硬加個新功能既feel

試左一陣，的確係無誤判，係直頭唔判
點完兩下要等半秒先知有無反應，等左半秒原來無觸發到，又點兩下再等過
利申：iPhone X 無用case

我反而ok
ipx 用19膠

係

用到

11 Pro Max

用到
細8

我都ok
細8有用軟殼

6S中電bug
用成個幾鐘都keep住32%

14.0.1？

即係你點按嘅方法佢認唔到，呢啲花巧嘢係要時間熟習，佢擺得喺輔助使用又唔係default開嘅就真係輔助使用嚟

你點按同等嘅時間其實做緊好多運算，如果delay time短啲甚至無，我估你拎住部機都會長期觸發

有無人用airpod 聽電話係無事？
上面有人話中bug

我個部11pro好敏感喎放檯個下都感應到

gay cook今次搞乜
aw ipad 8 air 4 錶帶都跟唔到demand出貨，連牙膏都唧唔出

多謝提供笑話一則

問題係佢sense到sense唔到/唔準
點輔助

懷疑係大陸堆廠食哂屎
但要死掂堆iPhone
所以放棄哂其他產品

聽到樓上有問題
即刻截停install，睇定啲先

有無人up完14.0.1後開app動畫變咗由左至右走出嚟而唔係一向嘅由隻app嘅icon彈出嚟

巴打一定好健康

未得就唔好launch啦ipad8都斷，供應鏈大師喎

年頭疫情爆發都feel到佢會瀨嘢
不過冇諗過瀨到十月都仲瀨緊

Reboot變返正常

有個人八達通？

要reboot先放返條ram
升14啦仲13

發現無限電力

諗住買12pro
仲有個幾月懶得就懶

真係好唔鍾意佢呢個假設
唔係冇咁多錢，係冇咁大隻手同埋有時想拎個細手袋呀
而家好多手袋個內格已經裝唔落部 iPhone，等於廢咗

可能所謂B14 已經好勁，
有A13 效能但慳電過 A13，
咁已經好夠用

Apple face mask

唔玩手機驚/render片其實都真係冇分別
不過今年A14都進步唔多，GPU效能嘅增長完全係牙膏

A11都仲好勁

口罩都係寫assembled in China

效能就唔擔心嘅
只係唔鍾意細機就要閹

china不了

係美國設計完send幅圖俾支那組裝
啲口罩俾支那工廠掂過

有廠妹既味喎

阿婆都係女人黎既

阿嬋讓俾你

正常人用咪唔準

[月經] iOS集中討論區 (148) 吹風十月中

你應該裝咗個睡眠app 入面有個function係測量瞓覺聲 但呢個係要課金先用到

鼻鼾聲

Sor 今日太忙
今晚返去再試下，如果唔得就係bug多

你咩機

X

Reset咗三次先成功，要完全reset先OK

有無其他巴打14.0.1用唔到airpods?